越愛越被動？

越愛越深就越沉默，你估我想架咩 明明以前大家乜都傾，但係當你知道我中意你之後，就冇再試過好地地咁傾計 諗緊咩自殺方法最唔影響人 已經喊咗成日 乜都夠